## Практическое задание

Реализовать одностраничное SPA приложение со следующим функционалом:

### Личный кабинет

На странице отобразить карту и форму, при клике на которую добавить новый указатель места (маркер) и с помощью формы добавить имя для него. Реализовать распознование места на карте и добавить его в качестве значения поля имени по умолчанию.

### Список пользователей

На странице отобразить карту и список зарегистрированных в приложении пользователей. При выборе одного из пользователей отобразить все места, которые он сохранил в своем личном кабинете.
Также добавить ссылку на страниц аутентификации.

### Аутентификация

Создать форму с помощью которой пользователь может зарегистрировать новый аккаунт или войти с уже созданным.

### Об Авторе

Страница с дополнительной информации об авторе проекта.

Страница списка пользователей является указательной (index). Реализовать сохранение и редактирование данных с помощью API запросов на сервер.
Реализовать идентификацию запросов клиентского приложения с помощью подписи jwt токена.
